蚊真係唔應該存在係呢個世界上面

屌你老母 我見一隻殺一隻

拍蚊拍到撞撚到隻腳指嗰下先至最

蠓都係

同支那人一樣

蚊都算，曱甴先係

曱甴都驚人唔會癡過嚟
河水不犯井水
啲蚊真係屌佢老母

睇過條片話蚊用途係傳播病菌，幫手殺好多人
如果冇蚊人口會嚴重過剩

蚊對世界冇用途

無撚有錯
我屌晒d蚊個老母

反了 反了

進化論冇"應唔應該"

蚊，曱甴，TB 世界三大唔應該存在嘅生物

同你一樣

what if

同你一樣
一一一反彈網一一一